不要金 不要銀 只要一支棍

求護守這稻田 貧賤也感興奮

束我腰 叉我腰 趕去飛鳥

人地真專業..

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

香港人仲用緊遮

太短

730 調景嶺站要見到你！

幫手推post 730宣傳嚴重不足！！！
唔該晒

因地製宜，因人製宜，因時製宜
係香港呢個小島畀技槍你，畀埋一箱彈藥你都冇用
你走得去邊，你守得到邊道？
67年有大陸佬支持有彈藥，有波蘿都畀人打殘幾十年番唔到身
請想想一尐合地合時合人嘅港式運動啦
(一想到共產佬，文革，就好憎乜丫革命果類大陸口號)
唔好再消耗善士勇武，不斷送頭！唔消得幾耐咖
抗爭路長，要珍借每分資源！！！
要感召更多同路人，不切割，不分化

咁多棍點帶去現場先係問題

現場搵/鋸